Android/iPhone 可以OTG 連 usb headphone?

是咁的
收咗人地隻所謂「電莖」headphone
好衰唔衰原來係usb 頭
用電腦聽過幾好聲（winXP 都可以 plug and play)

本身有一部galaxy note4 一部iPhone SE
想問吓可唔可以用adapter 令電話都用到隻headphone?

感激不盡